共青團入侵香港

冇嘈喧巴閉